對方開始用假消息同挑釁引我地衝警總 任何消息先fact check!!

push

Push

推

幫推

Pushhh

班狗放唔倒工唯有坐係度撥火

總之唔入

阻人放工最開心

請將有用嘅post 推上去同埋禁正皮
無用就負皮由佢沉

巴打仲有冇fact check條link

狗急想跳牆

This?

認清目標 包圍係偽命題

行政立法權係中共俾既

圍完佢起新既 無影響

但手足們一個都不能少

近期一連串事件已經證明政府全面賣港

先聚焦醫警濫權

修唔修例 由撚得佢啦 唔好為左啖氣死咬住

其他問題急切好多

要推

Pish

呢個真，唔好俾人fake到

推！

唔好沖，班狗咪撚放工就得。

只圍不攻

比連仔搞

推！！

Push 唔好中計

有朋友個朋友係警察收到風！👇🏻👇🏻

RC HKI 宣佈所有仍留在PHQ 的同事暫時無法離開，情況並唔樂觀，大家可以返回自己office 稍作休息先。今晚沒有catering沒有飯車，仍留守PHQ 的同事只可以杯麵充肌。

警方現場挑釁我地？
我地大叫:我地唔識聽狗吠啊！！！

北區同東鐵線朋友注意
上水，東鐵線，口岸附近派傳單，貼貼紙，Airdrop

推？

都係嗰句,起底

pushhhh

pish

其實既然唔衝就無事，點解仲有人包保鮮紙同口罩頭盔企最前? 真係唔好亂嚟，一個衝就累全家。。。

一衝咗警犬就有藉口開槍
千祈咪衝

阻人收工如殺人父母
一定唔可以衝
見到有人衝一定要拉住佢！！